第一次去dup邪骨...廣告話dup得唔好唔收錢

廣告相成個miss korea咁, 真人係阿姑, 而且真係dup得唔好
我: 那我不給錢了
北姑: 哦, 當然當然, 靚仔下次再光顧吧, 下次會dup好啲
重沖左杯紅茶畀我飲
一落到樓就畀四個金毛圍住拖去後荒巷砌, 而家輪緊急症
我做錯左啲咩?

你無做錯 正常程序

我上次都係咁

咁畀金毛仔砌個part用意係乜?

Dup返一次好既意思

打到果4個金毛入急症對自己有咩好處？

Mk仔幫你dup骨有咩問題

即係佢地無話睇我唔順眼個啲野?

廣告相都唔見有佢地

唔係架，唔出火就唔收錢，如出左火佢就比返錢你

知道你係GAY，所以搵4件O靚仔招呼你

下次拎部手機影低係佢地郁手先
咁你就算打到佢地入廠都應該冇當你做錯

低拉 我平時都係會分兩round dup 收我500

緊係冇啦 人地話明dup得唔好唔收錢 童臾無欺
點會為左果一百幾十搵人dup你 請打手都要錢

即係下次出埋收返佢錢就無事?

傳說中嘅part c

呀嬸dup 得唔好咪搵返專人幫你dup, 有咩問題？

俾金毛dup劑補返數

幾好笑 唔錯

你有得dup 兩劑咪有So 囉

正確

吊 又幾好服務 良心企業

你最大鑊係俾啲金毛聽到你玩得唔過引。俾佢地cap左你去輪街症(141排隊叫雞)